香港究竟有乜工可以當興趣得黎又搵倒錢？

認真問，係香港好多行業都好難發展
好似藝術，音樂個d
幾勁都好都好似無乜人欣賞
我有d朋友畫畫神級咁靚，讀完d art課程
岀到黎又係做濕濟文員
有天賦都無得發展

PTGF

無

公安
可以抄人牌溝女, 叫霸皇雞, 運毒, 收保護費

市場接受=靚